[p牌](個個講法唔同)路試合格後幾耐先行出得街

有人話，拎住合格紙都可以掛p出街
有人話，要換左駕證先出得街
到底邊樣先岩？

搵人理下我？話哂lihkg第一倘post

單有合格紙無車牌=無牌駕駛，師傅係咁講

家陣出正式牌要等好耐咩？

梗係要有牌先出得街啦

等一個星期 (多數唔駛咁耐)
去運輸署攞咗個臨時駕駛執照先出車啦
等陣俾人捉到就喊都無謂

點解吾問師傅？

好似即刻可以出車